秋天來了 一齊黎作返首詩來迎接

秋天秋天真是很涼
涼涼到我要穿外套
一件一件又再一件
自己腫得像個包子

鮑姐鮑姐真是很索
索索到我要打飛機
一件一件又再一件
條女腫得像個鮑子